訓醒可能會開個Post

見lihkg仲未有關於7 Seeds嘅Post
套野一開頭有啲弱智
但睇到中段及尾段會體驗到咩係必要之惡
比地獄更地獄
嗰種醜陋甚至比國王遊更甚
係屬於末世求生嘅類型

*國王遊戲

以為冇女女女情節
點知真係有
Netflix都cls